第一次發燒 請問有咩需要注意嘅地方

飲酒扑野能醫百病

含撚啦屌你老木

樓主幾碎

做過曬未退燒

巴打係咪燒壞左個腦

7碎...

我小妹來

下世小心啲

我無性病

收到wind你個閪一浸臭坑渠味

收皮啦你
老處先會發燒架

恭喜你

你唔係第一次發燒
上一次發燒 係你 BB 嗰陣
燒壞左個腦, 依家智撚障

我本身輕度弱智

你未聞過唔好中傷wo

臭g係人都聞過

靜啦 乖啦

靜啦 無咩人聞過㗎咋

我訓唔著...
陪我訓覺ok?

要拮拮

報警求助啦

快啲搵你條仔幫你拮拮 注射返啲液體入你身體

信你一成，